劇本：愛與和平穿透坦克車

俾啲掌聲自己，已達到階段性勝利

和平是我們最大的武器，邊個衝邊個就係鬼！

雨傘運動以勝利宣布結束。